再與川普唱反調! 拜登簽行政命令禁官員使用「中國病毒」一詞

新官上任三把火，美國新任總統拜登上任一周就風風火火地簽了多達40項的行政命令，內容包含應對疫情的新措施、重返巴黎氣候協定、暫停驅離非法移民100天、促進種族平等......而昨天（26日）拜登簽的最新4項行政命令中，而其中一項命令將禁止聯邦官員使用「中國病毒」（China Virus）一詞，理由是因為涉及種族歧視。

綜合外媒報導，美東時間26日下午5點，拜登簽署新行政命令，內容譴責針對美國亞裔族群和太平洋島民的種族主義、仇外心理和偏激行為，並讚揚亞洲及太平洋地區為對抗武漢肺炎（新冠肺炎，COVID-19）大流行做出的貢獻。

China joe算唔算賣國賊

@李柱銘

根本成班左膠美豬係度賣緊國, 班美豬仲未知

期待揸住回鄉證就可以入境美國嘅日子

做多D呀唔該 想睇歐美豬一齊仆街

香港班左膠如果係真心膠嘅，就即係做咗紅衛兵都不自知

美豬自己簡

美國好快變美國省

美國堆所謂左翼九成唔係美豬就係仆街偽左

獨裁

美國肺炎

講真 依家上到去 真心希望佢盡快做多D依類野 一齊仆街

一早已知 Biden 信唔過，所以我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

問下香港班左膠一定覺得佢做得好

奶共就奶共啦 唱反調

以後叫Biden Virus